高智森轉發抵諉煲底死士文章

我吊你老母啊低智森我要推上熱門

收到這文章，大家參考一下👇

「我北京前新華社的朋友發來的，從政治角度看香港暴亂又有新意：

我估計香港政府和警隊高層應該掌握了軍情，收到風要避免7.1出大事，必須暫時忍辱負重，待時機成熟才能一矢中的，解決危機，政府情願承擔財政上一點兒的損失，也不能付出這巨大政治代價毀掉香港。

反對派好明顯失敗了! 反對派口口聲聲不滿意，話警方擺空城計，已經説明他們是幫兇，反對派非常不滿劇本被人改寫，浪費了主子精心部署。
*TVB新聞也清晰影到現任立法會議員鄭松泰也是暴徒之一(睇片)，帶領暴徒在立法會大樓內，大肆破壞搗亂。

今日國際新聞上，已經見到和聽到，各國元首為此作出聲明，表態不能支持暴力行為，要互相溝通解決問題，暫時解除了香港有史以來最大嘅政治危機。而昨晚許多人包括外國官媒，也不得不立即同暴徒割蓆，更重要是大律師公會和教協等都不得不出來譴責!

今日在新聞看到，反對派禍國亂港的議員出來割蓆嘴臉，作嘔了！為保選票之下，不得不出來割蓆。(大家還信他們嗎？)

今次真的不能怪香港政府和我們警隊的部署，原因是今次衝擊立法會背後有個好毒嘅陰謀。
(聽講) 反對派之前開過會，徵集了一班十餘個 “死士”，這班死士主要是一些長期或末期病患者，傾妥和收妥了安家費之後，由一班有氣有力嘅暴徒破門入立法會，之後死士就會同其他人一齊衝入去，及帶領由他們誘惑回來無知的年青人和學生，衝入立法會大樓大肆搗亂，大部分留守在外圍呐喊助威。大家都看到影片上，有個別暴徒用花言巧語，用什麼義士、烈士、一世人祇有一次等語言，去誘惑心智未成熟的學生留在議事廳共同進退。

待警察衝入來清場時，死士會用最狠毒嘅方法攻擊警察，務求被警察打死，用這種自殺式方法誣衊警察和香港特區政府，這樣危及這些無知學生和青少年的生命，太不負責任了。事成後，禍港反對派又可為自己爭取到有惻隱之心的香港選民支持，吸納龐大的政治本錢和選票。

如死士一死，反對派就更加可以大張旗鼓做宣傳機器，向全世界抹黑香港政府、警察，最 嚴峻是破壞和抹黑一國兩制。

往後每年7月1日中國和香港慶回歸，他們就走出來悼念烈士，無止境地大叫追究71屠城責任。以後香港就好似64咁，有71大籌款了。

擒賊先擒王，要拉就一定要先拉頭目、始作俑者，拉這些小朋友是無補於事的，他們是政治犧牲品，俗語就是炮灰。

對海外宣傳有經騐人士有以下的分析：
6月至今在香港發生的一切的風波絕對是一場顔色革命。
浸大副校長楊志剛27.6.19在明報發表的文章指出:
'以預謀的挑撥對立，從而引起大規模的自發行動，然後是預謀和自發有機結合，使這次抗爭有了自己的生命力，遍地開花，這是顏色革命的一貫套路。'
此言不虛。
別看年輕示威者貌似鬆散，'無大台'，'兄弟各自爬山'。其實背後久不久便發現幕後高人發功支持的痕跡。

單看看他們由25/6衆籌，到成功在27/6及28/6在全世界各地多份報章頭版刊登他們的广告，還翻譯成當地文字，廣告版面設計更不止一款，短短數日即能成事，便可知他們背後動員力的強大！

做慣海外宣傳的人，都明白一个環球廣告攻勢，即使只牽涉報章廣告，也必需事先周詳策劃，涉及大量討論、定稿、設計廣告、聯絡報章(還有時差的障礙)、裁剪廣告設計以适應不同報章的尺寸、對稿，和統籌工作，不可能一蹴而就。
這些完全外行的年經人，如沒有洞悉国際有影響力媒体的高人教路，只靠自己搜尋， 怎可能像早已駕輕就熟，會一下子便知道德国要在很多人都聞所未聞的Suddeutsche Zeitung刊登廣告？甚至精明到連比利時的報章也包括在內，以對歐盟產生影力？

年輕人既'無大台'，如何賣廣告，用什麼字眼，出什麽訊息，文稿要多長，配什么圖片，設計用什麽顔色為主，本應衆説紛云。但他們的文宣組似乎很強勢，很有影響力，衆人也不見得要長時間討論，那'STAND WITH HONG KONG AT G20' 的廣告設計便迅速出台，無人有異議。

而且訂廣告版位時間這麽倉卒，世界各大報章竟都可以依他們指定，為配合G20峰會舉行，在27/6了或28/6齊齊騰出頭版刊登廣告，過程真是離奇的順利，效率也是驚人！
我傾向相信，這是幕後黑手早有預謀，与年輕人自發行動有机結合的成功案例。」

推

幫佢全家甩緣卡啦
全家都係中共間諜

幫佢共享大灣區榮耀啦

好撚好笑
長期病患和有癌症？
班死士好中氣過你呀

don't make stupid famous

共享大灣區榮耀啦幫佢

唔好理呢的腦殘啦！

太長唔想睇

我要推上熱門

見到d殘體字就想嘔

呢段重點

(聽講) 反對派之前開過會，徵集了一班十餘個 “死士”，這班死士主要是一些長期或末期病患者，傾妥和收妥了安家費之後，由一班有氣有力嘅暴徒破門入立法會，之後死士就會同其他人一齊衝入去，及帶領由他們誘惑回來無知的年青人和學生，衝入立法會大樓大肆搗亂，大部分留守在外圍呐喊助威。大家都看到影片上，有個別暴徒用花言巧語，用什麼義士、烈士、一世人祇有一次等語言，去誘惑心智未成熟的學生留在議事廳共同進退。

待警察衝入來清場時，死士會用最狠毒嘅方法攻擊警察，務求被警察打死，用這種自殺式方法誣衊警察和香港特區政府，這樣危及這些無知學生和青少年的生命，太不負責任了。事成後，禍港反對派又可為自己爭取到有惻隱之心的香港選民支持，吸納龐大的政治本錢和選票。

聽講聽講未經證實就唔好轉發啦低智森

又作故仔？想開番套戲？

起佢老母全家底，送佢哋返新疆

我當日發夢在場
個九位當中有大學生
知唔知點解要攞大好前途同你搏？
唔係收咗錢呀
係因為佢地係香港人
佢地想保護香港呀屌你

聽講聽講聽講你老母都人屌緊呀

鄭蟲太返自己office 都有罪？ On99

舉報啦屌佢老母

push

高智森都係[香港人]
煲底死士為咗保護香港，同時保護高智森呢啲撚樣

[長文]眼淚的意義

睇到第3段已經唔撚想睇
邊q個元首出過黎割蓆
反而g20冇出過聲既侵終於第一次開聲關注香港情況

佢個垃圾page好撚on9 反對聲即del 即block
屌佢老母！

點解咁快出到文交到貨？多人到數唔到囉
文宣組不嬲有記者作家其他語言嘅人
前線又有地盤佬工廠佬做尖佬
運野又有外賣仔車手貨車佬
救援又有自發救護員紅十字
全世界都唔認同政府做法
講完

好on9
死廢老講野可以唔使俾證據 9up無極限 我話你一直幕後指你使義士都得啦

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

入嚟教你如何應對有狗入屋

咪再推 由佢自己講
我地輿論既對像唔係佢
唔洗令佢愈黎愈多人睇

PUSH

轉報未經實證消息
唔洗負上責任咩
輿論戰啊，佢畀位我上啊

樓主D嬲豬表情睇到笑左

幫推

事實上佢真係唔洗
佢玩到老屈唯有各自表述
不停轉載只會更多人睇到

低智商

嬲到訓唔到
個運動要暫告一段落，我地要全力做好鍵盤戰士